絲打接唔接受到大陸仔做男友？

假如外表性格職業同其他因素都符合你要求
只係因為佢係大陸落黎
你會唔會接受？

接受到 只要對小妹好就得

可惜u is巴打

半個香港人

我唔介意

我問絲打

留明睇成班巴打話接受到

連狗五毛煩膠全部要狠狠屌柒，如果唔係同狼狽為奸無分別